J2 條女好撚煩 把聲好撚刺耳

講野特登扮高音
嘈撚到仆街
好撚難頂

叫李旻芳

見到個鼻哥窿就唔開胃
屌你老味

Agger
好撚樣衰

屌
叫完春未

醜到咩咁
五官又唔得
面型又唔得

終於完

明明把聲好低音
格硬拉高扮可愛真係好嘔心
有冇諗過觀眾既感受

冇錯
唔係同屋企人食飯都唔會睇

之前啲連登仔話佢好靚

有波show出黎個樣就自動加返幾分
而家

唔撚係呀哇
乜撚野眼光